﻿サンプルモデル「風花」

■ 以下の内容が含まれます
  ・ Euclidプロジェクトファイル（CH_fuka.euc）
  ・ 3Dデータ（fbxフォルダ内）
  ・ SDK組み込み用モデルデータ（moeフォルダ内）
  ・ SDK組み込み用モーションデータ（mtnフォルダ内）


■ 3Dデータについて
  CH_fuka_base.fbx : ベースモデルデータ
  CH_fuka_motion_01.fbx : モーションデータ
  CH_fuka_motion_02.fbx : モーションデータ
  CH_fuka_motion_03.fbx : モーションデータ
  skin_col.tga : テクスチャファイル
  slipper_col.tga : テクスチャファイル

  ※ Euclid EditorにFBXファイルをインポートするとき、
     テクスチャファイルはFBXファイルと同じフォルダに保存しておく必要があります。


■ サンプルファイルの保存場所
  EUCファイルが参照するファイル(3D、音声ファイル)は絶対パスで保存されています。
  そのためファイルの保存場所によっては Euclid Editor で開いたときに参照がリンク切れ状態になります。

  リンク切れ状態は次の操作をすることで解消できます。
    1. [リソースパレット]からリンク切れのアイテムを右クリック
    2. メニューから[ファイルの差し換え]をクリック
    3. 参照するファイルを指定して[開く]ボタンをクリック

  サンプルファイルの保存場所を次のようにするとリンク切れすることなくファイルを開くことができます。
    ・ FBXファイル　「C:\fuka\fbx」フォルダ
  EUCファイルはどこに保存しても問題ありません。